【歷史一刻 香港人民正式攻入立法會】和理非請盡快前往金鐘打卡

推

和理非快入立法會，唔想義士被拉

可唔可以搵人唱聖詩呀

呢個時候佢真係拉你唔借用非法集會

會

真係入去大廳打卡，順便保護前線